%@Titre: Groupe Ouest -- 2006
{\em Toutes les étapes de calculs devront figurer sur la copie.}
\begin{myenumerate}
\item Calculer $A$ et donner le résultat sous la forme d'une fraction
  irréductible.
\[A=\frac19-\frac{15}9\times\frac16\]
\item \'Ecrire $B$ sous la forme $a\sqrt3$ où $a$ est un entier.
\[B=\sqrt{48}-3\sqrt{12}+7\sqrt3\]
\item Donner les écritures décimale et scientifique de $C$ :
\[C=\frac{3\times 10^2\times1,2\times\left(10^{-3}\right)^4}{0,2\times10^{-7}}\]
\end{myenumerate}